其實我應唔應該搵返舊同學...

講真已經冇乜朋友
有時見到人哋D ig又想follow吓
當重新build up network都好呀
但又覺得一嚟人哋隨時唔記得我識我老鼠
二嚟無厘頭搵人又煩住人又俾人感覺仆街
就算我唔做負能樣只係吹水
人哋有必要理我咩
一諗到呢樣嘢就縮啦

我都係想識朋友啫
又唔係想利用人
又唔係sell嘢
但硬係過唔到自己嗰關

反正喺度都係吸腐皮㗎啦
我都想講完就算放開d

唔好搞咁多野

唔應該

咪撚搞人啦

人哋同你冇反面嘅話應該得嘅

識你老鼠咩
及早適應孤獨啦

其實都預咗係咁嘅答案

但係總係唔甘心
明明理性都叫唔好咁做

唉
做毒撚就係咁

如果當你朋友就一早會搵你，你咁耐冇搵，人地當你只係同學。
簡單來講：冇咩唔好搵我，十年一次同學結婚咪同你say個hi

出到黎又有咩好講先？
Loop返想當年既事？咪即係煩膠囉
講而家既事?不外乎都係講搵錢溝女結婚生仔
呢d先最大獲，講講下就有比較
一係人地贏，你自卑
一係你贏人，惹人妒忌
咁樣係你想要既friendship咩？
大家一早各行各路放過人啦
Ig既野睇完當八卦下唔好上心啦

CLS咩

我唔少中同，係中學超易妒忌同學
然後做埋啲小氣野，周圍唱人（我都中過招）
以為冇人知佢地想點！

我講明，如無必要，中同，除非最FRD，否則一概唔聚舊

反而小同，仲有一個女仔，KEEP到。

仲意咪煩鳩佢囉，駛擇日呀！

你唔揾，同你揾咗但佢唔受，個結果都係一樣就係唔會見

你揾咗佢，佢受嘅咪賺咗個 network，還點你個所謂名聲都唔值啲咩錢

正如啲保險狗咁，漁翁撒網，願者上釣

都明你出左社會之後好難識到真心朋友
望住人地日日出街日日開post都會覺得自己生活好dry
我都好明白你果種有心事但係冇發泄途徑既無力感

但係有時候識朋友都要行出第一步
我覺得樓主唔使咁驚人地唔記得左你 亦都唔使擔心會煩住人地
話唔定你d舊同學都好挂住以前朝夕相處既時間呢
試左可能唔一定得 但係唔試就肯定唔得
相信你肯定可以build up返d relationship既

睇下隔左幾耐啦
大家當被讀書真係幾熟嘅
follow下有幾唔閒
不過要有被拒絕嘅心理準備

無啦啦搵人
十個有十一個都係保險

其實個事實係調轉

係我經常俾人感覺係冇事唔好搵我
我成日delete contact
嘢又唔主動講
但其實有原因
講真人哋有人哋嘅生活
我應該要尊重
我冇理由成日煩膠住人消費人哋㗎？
我已經奶咗好多鑊嘢

只不過我其實冇乜意欲真係搵人
純粹係add返ig/fb留意吓近況
反正都唔會有乜嘢講
咪禮貌上同大家保持聯絡

即係得閒飲茶

講真係同期入面我已經係最最唔掂嗰個
自卑都慣㗎啦有冇其他人我都係唔掂
唔係我就唔使開咁多叫春廢post啦

噢至少我冇俾做保險嘅同學搵過
完全冇人記得我

宜家係連ig/fb 都唔敢add

一個小學同學都無

樓主幾大

ADD 下囉,人地鍾意就ACCEPT架啦

咁好多人都冇同小同KEEP
我同佢都係念舊囉
中同就真係冇KEEP，佢地性格問題